경사님, 오늘 기분 좋아보입니다?
간만에 밥다운 밥 먹었더니 배는 무거워도 기분은 날아갈거 같애.
사모님이 해주셨어요?
아니, 우리 이쁜 며느리 혼수에미가.
볼펜값 했네요.
그 값하고도 남았지. 저 위에 재개발지역 순찰 강화 지시했지?
예. 빈집들이 많으니 아무래도 범죄 위험이 높아서, 다른 지구대하고 협조해서 야간순찰도 늘리기로 했습니다.
그래야지. 순찰 한바퀴 돌자고. 뭐든지 사건 터지기 전에 예방이 더 중요해. 인생 모든게 다 그래. 일 터지고 나서 후회말고 미리미리 막아야지. 
맞습니다.
